行雷

好耐無咁大個雷， 又大又响。

係咪要擊殺D共狗

雷公